echo dot 3-gen/4-gen 駁喇叭

有無人買左echo dot 3-gen/4-gen? 有無試過接駁喇叭? 想將對舊喇叭變智能喇叭
會唔會有delay / noise ?

舊speaker 變智能係用Echo Input
依加好似無出,以前好似10 usd 好平